# Chinese (Simplified) translation for openintents
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#: tmp_strings.xml:3(string)
msgid "OI Distribution Library"
msgstr "OI分布图书馆"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:10(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs\n"
"  zhangchun https://launchpad.net/~zhangchun"

#. EULA (End user license agreement). %s is an application name, e.g. "OI Notepad EULA". 
#. 		Translation should be short, since this is a title.
#: tmp_strings.xml:19(string)
msgid "%s EULA"
msgstr "最终用户许可协议"

#. EULA welcome message. %s is an application name, e.g. "... (EULA) for OI Notepad".
#. 		Translation can be as long as required.
#: tmp_strings.xml:23(string)
msgid ""
"Please read and accept the following End User License Agreement (EULA) for %"
"s."
msgstr "请阅读并接受最终用户许可协议"

#. Button: Accept terms of EULA.
#: tmp_strings.xml:26(string)
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. Button: Refuse terms of EULA.
#: tmp_strings.xml:29(string)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Application name and version. %1$s is the application name (e.g. "OI Notepad") and %2$s is the version number (e.g. "1.2.0").
#. 	Keep unmodified, unless your language requires that the version number is displayed first.
#: tmp_strings.xml:34(string)
msgid "%1$s %2$s"
msgstr ""

#. Welcome message. %s is an application name.
#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid "Welcome to this new version of %s."
msgstr "欢迎使用这个版本"

#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Recent changes:"
msgstr "最近更改"

#. Button: Continue to main application.
#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Menu command to look for updates.
#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "Check updates"
msgstr "查看更新"

#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid ""
"Check manually for updates or install OI Update for automatic notifications."
msgstr "手动查看更新或自动通知安装更新。"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Check now"
msgstr "立即查看"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Get OI Updater"
msgstr "下载OI更新"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "Download application not available."
msgstr "下载的应用程序不可用。"

#. Name of the application "OI Update". Translations of the application name should be consistent.
#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "OI Update"
msgstr "OI更新"

#. Menu command to open the "about" or "info" dialog.
#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "About"
msgstr "关于"

#. %s is the version number (e.g. "1.2.1")
#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid ""
"No compatible extension available to display full info (contact, credits, "
"license)."
msgstr "没有扩展兼容，可显示完整的信息（联系方式，开发商，许可证）。"

#. Button text: Get the application "OI About". Translations of the application name should be consistent.
#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Get OI About"
msgstr "获取OI简介"

#. Name of the application "OI About". Translations of the application name should be consistent.
#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "OI About"
msgstr "OI简介"

#. Name of the application "Barcode OI Plugin". Translations of the application name should be consistent.
#: tmp_strings.xml:69(string)
msgid "Barcode OI Plugin"
msgstr ""

#. Dialog message.
#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "No compatible barcode scanner is available."
msgstr ""

#. Name of the application "OI File Manager". Translations of the application name should be consistent.
#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid "OI File Manager"
msgstr "OI文件管理器"

#. Dialog message.
#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "No compatible file manager is available."
msgstr "没有兼容的文件管理器。"

#. Name of the application "OI Safe". Translations of the application name should be consistent.
#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "OI Safe"
msgstr "OI安全"

#. Dialog message.
#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "No compatible application for encryption is available."
msgstr "没有加密的兼容应用程序。"

#: tmp_strings.xml:83(string)
msgid ""
"No compatible application for decryption is available.\\n\\nNote: You have "
"to restore the master key from a backup file in order to access previously "
"encrypted data."
msgstr ""
"没有解密兼容应用程序。\\n\\n注意：必须从备份文件恢复主键，这样才可以访问以前"
"加密的数据。"

#. Dialog message: %s is the name of an application (e.g. "OI Notepad").
#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Please download %s from the Market or the OpenIntents website."
msgstr "请从电子市场或 OpenIntents网站下载应用程序"

#. Dialog message: %s is the name of an application (e.g. "OI Notepad").
#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid "Please download %s from the OpenIntents website."
msgstr "请从OpenIntents网站下载应用程序"

#. Dialog button: download the suggested application from Android Market.
#: tmp_strings.xml:90(string)
msgid "Market download"
msgstr "电子市场下载"

#. Dialog button: download the suggested application from the developer web site.
#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "Web download"
msgstr "网页下载"

#. Dialog title: %s is the name of an application (e.g. "OI Notepad").
#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "Download %s"
msgstr "下载 %s"

#. %s is an application name (e.g. "OI About can be used with the following applications:")
#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "%s can be used with the following applications:"
msgstr "可用于以下应用程序："

#. %s is an application name (e.g. "Launch OI Notepad")
#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Launch %s"
msgstr "启动 %s"

#. %1$s is the current application name. %2$s is another application name, and %3$s is the other application's version name
#.     (e.g. "OI About requires OI Notepad 1.2.0 or higher.")
#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "%1$s requires %2$s %3$s or higher."
msgstr "%1$s需要 %2$s %3$s或更高。"

#. Title of a dialog.
#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#. Error message
#: tmp_strings.xml:106(string)
msgid "Application could not be launched"
msgstr "无法启动应用程序"
